一句講晒 一係買長者小童卡，一係就跳閘 得定唔得？

地鐵咁撚仆街 遲啲一定話無得賣
我遲早都跳聽日跳定先
理撚得你死

得

(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

好多人都唔知 其實任何人都買得長者八達通
只係長者先用得

我都係頭先知道

長者八達通2元
唔想跳閘咁顯眼嘅就買張啦

特別係班中，大學生
你地用個人八達通同用長者八達通入閘時嘅啫啫聲係冇分別咖

係邊鼠有得買

所以用咗係唔撚會有人知

客務中心

死啦 人地返工OL look

70元就買到長者八達通

Same

50元按金 20儲值額

明天買返張先

全世界同我買長者八達通

Push

Push!

點整個跳閘哨兵 TG group ？

長者八達通係政府補貼 對黨鐵冇傷害 橫掂畀人捉都係$500 梗係跳佢老味閘喇

聽日返工放工跳閘啊！